我終於明白點解男人中意姣婆

調轉番咁諗
啲厹又氹得你幾開心

中你老母

咪又係睇樣

送埋身俾你屌又點會唔鍾意

因為唔洗自己出力溝

屌又幾啱喎

試過就明

呢個直頭中上樣大隻 幾享受

一言驚醒洛克人

我都係最近先明

而家男女比例4:6想唔發姣都唔得啦

不過靚女比例依然係1:99

巴打睇得通透，咩女多男少根本冇撚用，可食用先得架

咪又係睇樣
肥婆姣唔通會有仔受咩

唔明

後生係男多女少 年紀大嘅先係女多男少

等中女包養

真相

女版狗公 明哂

屌 又幾中肯喎

好難唔鍾意 只要樣睇得順